[MTR]做緊港鐵嘅入黎

你係一隻狗喳
幫我奶啦

垃圾

班狗忙緊？

成間港鐵上上下下都係垃圾，都係狗

你班垃圾，快啲入黎比我屌你老母！

小狗，同我入黎

死廢柴

港鐵正仆街

港鐵無能

去死啦

屌你老母

SA?
以前做有啲女好撚正
有波有樣
btw我冇圖

最閪一定係查飛狗，果班全部都死老豆老母咁

冇人叫你唔買飛架喎

祝港鐵粉嶺站日日有麻煩

粉嶺整多幾單啦

港鐵精神 關人撚事

我屌你老母你傻㗎？

雀籠入面果啲？垃圾！

咩公司嚟㗎

全部同我跪低

含啦 係咪你地專登整壞車架

同我跪係度！

香港早晨

Rubbish

on9仔

樓主痴左線

你就on9 死港奴

我痴線都係因為垃圾港鐵

無撚用

官商勾結呀無陰公

又壞車？屌你老母

Suck me

食屎啦屌你老母

呢排無人跳粉嶺？

I LOVE MTR VERY MUCH, THANK YOU!

召喚痴線饅頭人

召喚痴線佬人生的未來

你乜水